頭先係南昌站踩我腳跟既絲打入黎

上連登洗唔洗咁入神

關你撚事

唔關事 見你柒下柒下咁先踩你

係咪俾我踩完開心到冇抹返對鞋

以為踩屎

Sorry lor

我唔係因為上連登入神先踩到你
我係特登 你太撚柒

頭先我條女話喺地鐵唔站小心踩親個毒撚
我代佢同你講聲唔好意思

腳踭

踩你老母
呵欠欠大哂呀巴屎閉呀

巴打唔好嬲啦

呵欠欠

欠欠

欠欠好波